我覺得聽日遊行大家除左帶口罩 更加要企出黎大大隻字寫住'我地唔係暴徒'咁話比全世界人知

我發現對家好鍾意扣帽子黎分化我地/誤導外國人睇法
佢地會講到話會尊重唔同政見既人
但唔接受暴力行為 成日話搞事既係小部份人
佢地會形容呢班人為暴徒 咁當然自然就會帶節奏令外來人都真係以為係得少部人專登搞破壞
但其實你我都知班狗係無差別攻撃 不分和理非又好 勇武又好 甚至係路過既人都好
而且班狗都已經係去到無差別咁去攻撃人 亂鳩拉人
對家根本已經唔理你有冇做激進行為 只要你係反對派就當你係暴徒
既然對家都已經當哂我地係暴徒對待
我地更加要趁聽日反蒙面法遊行個陣高舉話我地唔係暴徒反扣返佢地帽子
等全世界人知道我地根本無所謂暴徒專登搞事搞亂香港
如果有 咁除非佢覺得我地出黎個3百萬人都係暴徒囉
我覺得咁樣可以合理化到勇武激進嘅行為唔係搞亂香港
而係有大部份香港人接受 只係勇武將佢實行 唔代表無人支持
亦都可以比人睇到和理非同勇武核彈都唔割
外國人好多唔知實情好易比人誤導
以為比人拉個班所謂暴徒係專登搞破壞係抵拉
我地要帶到個訊息比外來人知我地因為不滿政府既所作所為而行動升級採取激進行為
唔該大家齊上齊落 唔好比外來人感覺和理非同勇武係有對立關係
反正對家根本係我地全部人係暴徒咁對待 咁我地就咪分你我咪展示比佢地睇3百萬暴徒囉
等全世界既人判斷下我地3百萬人係咪暴徒

推

推， 但地點？

地點唔係重點
如果到最後交通都係唔通
遍地開花都係一樣

點解依家仲會有人受對家分化
依家對家擺明係已經當哂和勇係暴徒咁對待
係咪仲要分你我？
雖然我都唔認同太激進
但手足做左就係做左
不過有啲嘢好似私了咁做左就算
唔好周圍宣揚呢種過激做法
外國人見到你地公然話私了會有咩諗法？
私了可以照做 但就緊係話係自衛同保護其他人啦

唔同意，立禁蒙面法更加要蒙面

我幾時話唔蒙面？